求24”144Hz mon推介

主要用來打FPS game
筆直~2500
請出手

omen?

巴打睇下對隻LG 24GM79G有冇興趣，有興趣又唔介意睇下收唔收隻我隻mon，七月買既，極新。用落其實唔差，只係TN板唔啱我同埋呢期換左顯示卡，心郁郁想升2k 144。
不過真心試完144真係番唔到轉頭

cfg73

C24G1

Xg2402好似都唔錯

Asus mg248q 點睇？
有啲人話啲色麻麻地

搭單問，有冇2k以上hdr 144hz 大d唔曲既（28至32inch）moon推介?

入門144 2411

4k先有hdr
好似係

1080p都可以有hdr

好有錢

放幾錢？

加三百有全新

買benq果d,有黑平衡幾有用

asus pg248q 144hz 有g-sync
之前買3300

買TN mon

平價4k 144hz mon

最平只需899美金

Xl2411

Predator XB273K (4K G-Sync): $1299
Nitro XV273K (4K FreeSync): 899
Nitro XV272U (1440p FreeSync IPS): $499
Nitro XF272U (1440P FreeSync TN): $449